An app回帶日期顯示 bug

係得我一個咁定係點

我都係咁，今日48887